# Maximum*
Es soll eine Methode implementiert werden, die aus drei unterschiedlichen, ganzen Zahlen die grösste ermittelt. Der Algorithmus darf die Werte in den einzelnen Parametern nicht tauschen!

### Aufgaben
1. Implementiere die Methode `public int getMaximum(int number1, int number2, int number3)` in der Klasse `Maximum`.
2. Implentiere eine UI-Klasse, in der der Benutzer drei verschiedene ganze Zahlen über die Konsole eingibt und als Ergebnis das Maximum ausgegeben bekommt. 

**Beispiel:**

```
Erste Zahl: 5
Zweite Zahl: 6
Dritte Zahl: 4
Maximum: 6
```